有邊個球員打工運好到不得了?

軒達臣

易建聯

卻奧斯
平價勞工，全勤無休

華美倫

c浪

過人都唔識 淨等餵

靠marketing都做到史上最佳

#tap in唔計
#頭鎚唔計
#12碼唔計
#歐聯唔計
#外圍賽唔計
#淘汰賽唔計
#花迷唔認同嘅唔計

山齊士

Dembele

莫拉達

山神

仲要全能到仆街

柏度

sissoko lamela

波連尼？

六冠王既vv 應該有三甲

加利佬

朗尼
普巴

有隊英超波比人水左簽個業餘黑鳩

科蘭

Tristan Thompsan
得8分8籃板嘅數據
竟然可以有2000萬年薪

保羅費拉拿

Coman

Graziano Pelle

史杜列治

美欺
咁高大都做到蒙牛代言人

雲加
踢波廢但做好最有錢領隊

萊斯 唔使踢波又有錢收

賓度

loul deng

Maxwell?

費托

賓斯馬

韋碧克

身體質素係幾屈
但好似唔撚識踢波咁，次次攞波都一仆一碌
但就可以做到獌爭冠班底，英撚同阿狗既主力

浪花兄弟

#無一扭三唔計

咸爺，費托，外表幫唔少

竟然無人講天使

同幾個球皇踢波

我覺得羊喎

去到曼已經高人工，頭幾年係咁傷，一到續約年就打到識飛，曼啲領隊狂買左翼，佢就轉型左閘，仲要艾夫拿選擇走人，補上既梳重傷、踢得好既洛河轉做中堅、當年荷蘭左閘又轉埋中堅，大米左右打得但通常放佢右

簡單黎講曼聯成堆同佢爭到位既都無啦啦轉左位，仲要好少可打翻左閘同佢爭

上屆季尾仲話有機會走，依家又到續約年又打得好地地冇傷仲入埋國家隊 曼聯又傳到梳走得，咁即係佢可以繼續留低

呢個落場搞下笑架姐

單刀仆街、原地插花出界

肯定係修咸頓

以前癈夾遜年代 一堆曼狗球員

好像安達臣

正常來講 呢堆人唔踢曼 可能成個生涯都無冠

你低價勞工

夏格維斯

pepe

佢先係最慘 係咁操練但係踢唔到 隨時辛苦過有得踢果班

華美倫 FOR SURE

丹尼路

保辛華

卡路士凱撒

邊個夠佢黎請問？

列斯加

未入去都知講佢

普巴 屁馬

其實佢咁多年 多多少少都練到球技既
如果勁屎 法國果度冇理由踢廿場都唔穿煲

L.迪亞拉
明明唔撚勁，踢過車仔、阿狗、皇馬，本身去堀緊金，但突然又畀psg 睇中

摩蘭奴

應該係一開始唔識踢
但後尾控波傳波果啲都做到掛

由0開始日日同球星一齊操實有基本功啦
後備頂盡岀黎20分鐘 扮到下野嘅

20分鐘入面掂幾次波，唔交失唔控甩又過到骨

球王得一個就係美斯

嗯嗯

其實咁多年時間 佢肯認真練波要做個真正職業球員都唔係冇可能

一定torres

安同奇法利兩個都係

狀態飄忽又多傷體能又差

但安好似有埋歐聯

丹尼臣啦 橫傳出撚哂名 同到當fit ge法比加斯 希比 路斯基踢波

你唔識朗尼?

呢個真 lewis
over 20mUSD 年薪

大佬，人地係廢隊拿兩次金boot

艾比路亞

碧基
艾比度
兩大巴塞王朝弱點